點解武肺後出生率仲會咁高？

2020年咁撚痴線，又極權又武肺，自己都養唔掂仲點生仔，根本累死下一代，一出世就做有錢人隻奴隸，做隻狗咁為一萬幾千生活。點解要咁玩鳩自己咁整古個細路。

死左既人要投胎

Stay home 冇野做咪扑野囉

係屋企冇嘢做唔屌閪可以做咩

屌你大肚都要十個月先生到個B出黎架

窮人生仔最仆街

為左一時痛快，攪死個另一個既人生

咁都要懷胎10月先生得出

2月中出完都要12月先生

係d公屋村見到好多大肚婆，根本無資格生

因為有跟足安全指引

假瘟疫
美國CDC個年度全國死亡人數，即係計哂所有死因既死亡數據，個平均值同早幾年係一樣
武肺冇死多左人，一切只係中共、左翼同跨國集團既陰謀，以及愚蠢防疫膠莫名其妙既恐慌。

見到d靚仔同個窮人父母，就鄧個靚仔心痛

真心唔明生黎做咩，真係諗個仔會做下個李嘉誠定係個女做下個甘比，窮人父母個腦真係裝屎。

冇得返上大陸落

是

係咪香港人太幸福呀，以色列，伊朗，日撚日打仗，d人都要生存，要生活架啦

少少嘢叫生叫死

樓主係 武肺果陣出世

個個冇野做又去唔到旅行 係屋企日屌夜屌

香港恐懼撚每日都要留意住果五六單感染

死左既武漢佬投胎番武漢就真係幾陰公

呢啲時期生，到時個仔大個考DSE咪少啲對手

唔係話日本好多靚妹比人生中出咩
投胎做日本人啦

3個月先發現有左所以上唔到去
Btw 返你老母